[秀茂坪] 7/ 11 今晚已裝修！

RTHK LIVE